狂賀 TVB今晚收皮

小鳳姐唔該

ho ball

CCTVB無恥不下於民建聯，仆街CCTVB

得閒既話去睇一睇好 可能照開 一有動靜即刻叫大家去聲援

全靠屯門巴絲上星期六威力驚人

今個星期六要靠上水、粉嶺巴絲接力

V City 係隔離

我正式宣佈：冷氣軍師唔係垃圾

屯門公園派利是我有去㗎😂

推

未出手就粒水

😂

好爽，希望TVB所有活動都要取消

與其等CCTVB整死香港，大家應該先發制人

full gear 做tvb fans 支持

去每一個活動

大家整牌
記得唔好寫錯

係綫唔係線

無「綫」活動，不撒不散

上次搞記者畀人鬧妨礙新聞自由 今次方向正確啦